喺外國人眼中 你先係外國人

喺美國人眼中 你唔會係美國人
喺英國人眼中 你唔會係英國人
喺澳洲人眼中 你唔會係澳洲人
喺瑞士人眼中 你唔會係瑞士人
喺非洲人眼中 你唔會係非洲人
喺印度人眼中 你唔會係印度人
喺越南人眼中 你唔會係越南人
喺泰國人眼中 你唔會係泰國人
喺日本人眼中 你唔會係日本人
喺台灣人眼中 你唔會係台灣人
但係...
點解喺中國人眼中 你係中國人？

喺悉尼人眼中阿德雷德人都係澳洲人
總結香港屬於中國一部份
樓主癈帖正式宣布結束

原來悉尼人用悉尼元
阿德雷德人用阿德雷德元

因為對中國人嚟講黑眼睛黑頭髮黃皮膚就一定係中國人

日韓台星馬泰越對佢哋嚟講一律中國人